向班黑警開刀換做解放軍咪可以解決香港人移民問題囉，中共真係唔識諗野

黑警個名臭晒，解決佢哋，啲人就唔會想移民架啦

不過睇死中共唔會做

岩 如果班黑警被人取代 香港市民個心都gur d

老解好快控制晒香港D黑犬